高質政治啟蒙片又上線la！對抗敵人前 先好好了解敵人

又來介紹高質政治啟蒙片，供各位想開街頭放映會/了解敵人/感化藍絲/政治啟蒙！

1，最新介紹，港人鍾意返工大解構！
點解香港人咁鍾意返工，塞鐵塞車都在問候人老母，但打八號就走到走唔切！？

2，是誰真正禍港殃民的 「豬隊友」？
道德犬儒與港豬大對決！！

3，了解警隊背後的真相：路西法效應下的道德喪失！

以上影片是睇到後想同大家分享，相信不少還未覺醒，與其要食蛋強行覺醒，不如試下放片俾佢地睇，多個機會可以思考一下亦得！

推